airpod pro 定 WF-1000XM3

如題

用家俾啲意見

iphone 就airpod啦
秒連真係太撚方便

Sony隻m3.. 廢的
當佢hand free咁用就死得，對方唔會聽到你講野

我每次穿戴m3，有電話入，都要熄左隻m3籃芽，

糾結緊

聽人講都係
通話唔多掂

的確，如果你要傾電話/錄音唔會用m3

m3用家

用緊iPhone?

買藍芽都係求方便啫
真係求音質應該都要有線la

但要trytry舒唔舒服
airpod我有少少頂住隻耳 大中細膠都係

當然，純聽歌咪爽囉，有真隔音，所以睇你用法

Sony勝在有好多隻耳塞揀

sony個粒幾靚聲
airpods pro 就好似降嘈好d

Sony個降噪好似勁d
聽到幾耐

每日坐車來回共個半鐘，一星期叉一次
不過都係果句，要當佢完全無收音功能先得

屌你老母 最好用

2隻都買左連iphone
sony垃圾 連成分鐘都連唔到

就出xm4

唔係唔多掂，係根本唔掂

airpods pro 好似都跟咗3個size 嘅耳膠俾你換

我知
Sony嗰個好似有仲多

兩隻都玩過
air pod完勝

MOMENTUM True Wireless 2
定airpod pro好？

本身用xm3 之後轉左airpods pro
無後悔 秒連apple products太爽

Rha trueconnect 2